有冇人對另一半好冇安全感

一齊左一年幾 兩個月前比我發現佢ig fb識女 玩交友apps 雖然我原諒左佢 佢都做好多嘢去令我有返安全感 但係我都係會懷疑佢 成日check住佢 佢又辛苦我又辛苦

我覺得個重點係佢有冇同你解釋過
然後先到你接唔接受有冇原諒
但你一句帶過左話原諒左佢
中間個過程呢

我有問佢原因 佢話佢好好奇 跟著果排同我鬧交 想搵人傾計 但全部都係女 add邊個hi邊個

仲有咩好原諒

咁嘅解釋你都接受?

望咩姐

好話唔好聽
就算佢講大話作個解釋想你接受
都叫做肯作個大話出嚟圓謊
第日你咪繼續去同佢一齊再望清楚啲個人

而家佢畀個咁嘅解釋你都接受
我對住你都唔知講咩好
你對住自己都唔知講咩喇

對方唔肯加ig同fb
我知道佢有玩交友apps
痛苦左好耐，同自己逼自己接受
最後壓力爆煲分左手

利申以上只係分手其中一個原因

呢d養唔熟㗎，對佢冇安全感係佢做成，根本唔係你問題，放手啦

安全感嘅來源係對方同你講乜野同做乜野
佢做嘅同講嘅成唔成到一套
個結果就會係你對佢有冇安全感﹙佢對呢段關係有冇安全感就可能第二件事嚟﹚
而家就係你接唔接受到呢樣野﹐好個人嘅每個人唔同

呢個基本做法嚟，大致上都係咁上下
你學唔學到就睇你自己

其實要做啲咩先可以令大家兩個都有安全感？

佢仲要鬧我痴線 話我綁佢太緊

佢講到咁，你都知點做啦

任另一半check電話算唔算

一開始問佢 佢答我唔知啊屌佢

認真答你 最後一定會散
利申今日先啱啱分手

根本冇用，
你發現咗佢做啲咁嘅嘢之後，
心入面點都有條刺係度，
無論佢做咩都挽回唔到。

就算你幾愛佢都好，
你點都會懷疑佢，
去到呢一步，
基本上冇得翻轉頭，
係等分手。

利申：過來人

聖誕先黎分手 ching因為d咩啊

好好奇點解杜汶澤同田蕊妮一齊到依家 田蕊妮究竟點解仲可以繼續留係佢身邊

因為男朋友鐘意左第二個同話對我淡左 所以最後就分手
Sor 我係hehe 一齊左年半

仆街黎嘎 有人一心一意愛自己都唔撚珍惜

係嫁 自問對佢做足100分同絕對嘅信任 但係最後換黎嘅係分手
所以我真係祝所有為左新鮮感而分手嘅人一世都拍拖拍唔過2個月 祝你地長命百歲 百病纏身

係咁樣嘅心理條件下，
兩個人基本冇可能可以翻到去以前咁。

你上得黎問，
其實都係希望有人畀到解決方法你去再信佢，
或者自我催眠可以做到好似田蕊妮咁，
但你自己都知基本冇可能。

唔係話咩要叫你分手，
但一句講曬，
你接唔接受到佢做過嘅呢啲嘢？
接受到咪一齊翻，
接受唔到咪散。

分手囉屌你老母

遲早有報應 呢世都唔會有人真心愛佢